齊齊踩支那Joe

若要踩支那Joe
在YouTube 劣評
加上你一腳表態
佢老母全家富貴
[/size=4]

唔俾comment

youtube會自動清dislike
無用...

屌左先話之佢吞唔吞

Like/Dislike 佢唔會睇
搵兩黨參議員就香港議題 有多啲實際行動好過

兄弟爬山
各自努力

推推推！

推

支唉Joe（糟）

支愛（國語）Joe

做緊，負評到佢落台